@book{gautrelet2020,
  langid = {french},
  location = {Malakoff},
  title = {Introduction à \LaTeX},
  author = {Gautrelet, Erwan},
  gender = 	 {sm},
  BFTauthordescr = {Élève ingénieur en troisième année à l'École
                  navale (Brest), il s'est formé à \LaTeX{} pour les
                  besoins de ses études et a conçu ce manuel
                  d'auto-apprentissage à partir de son expérience.},
  BFTauthordescrsrc = {4e de couv.},		  
  isbn = {978-2-10-081053-6},
  pagetotal = 189,
  publisher = {{Dunod}},
  date = {2020-04},
  series = 	 {Info Sup}, 
  keywords = {LaTeX (langage de balisage); Traitement de texte},
  abstract = 	 {\LaTeX{} est un logiciel de traitement de texte très
                  puissant qui permet notamment de mettre en page des
                  textes scientifiques comples avec des formules
                  mathématiques ou chimiques.\par{} Dans ce manuel de
                  \emph{prise en main}, chaque fonction de base est
                  abordée de façon progressive. Vous y découvrirez
                  comment installer et configurer \LaTeX{} et comment
                  mettre en page tout type de document (textes
                  littéraires, scientifiques, bibliographies,
                  etc.). Vous vous familiariserez également avec
                  \emph{Beamer}, outil incontournable pour effectuer
                  des diaporamas.\par{} Il peut être utilisé comme un
                  \emph{formulaire}, avec les différentes tables de
                  symboles, les commandes et de nombreux
                  exemples.\par{} Chaque chapitre se termine par des
                  exercices corrigés et des questions récapitulatives
                  pour tester votre compréhension et vos compétences.},
  note = 	 {version ebook (pdf) : 978-21-0081-335-3},
  BTFchapitres = {I, Introduction à LaTeX/ 1, Qu'est-ce que LaTeX ?/
                  2, Installation de LaTeX et configuration/ II, La
                  mise en page du document/ 3, La structure du
                  document/ 4, La mise en page/ 5, Mise en forme des
                  paragraphes et du texte/ III, Le contenu
                  particulier/ 6, Multimédia/ 7, Les gros documents/
                  8, La bibliographie/ 9, Introduction à Beamer/ IV,
                  Les sciences dans LaTeX/ 10, Les mathématiques/ 11,
                  La physique-chimie dans LaTeX/ 12, Les macros/ V,
                  Corrections des exercices},
  BTFsudoc = {24528141X},
  BTFworldcat = 1163631744,
  BTFbnfnotice = {FRBNF46558209},
  BTFbnfurl = {https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb46558209s},
  BTFcomplementenligne = 1,
  BTFcelcontenutype = {chapitre},
  BTFcelcontenutitre = {Les couleurs dans \LaTeX},
  BTFcelcontenupages =  7,
  BFTindex = 1,
  BFTbiblio = 1,
  BFTcontrole = {Yvon Henel, 2021-05-22, exemplaire Lilliad, D 030 801327 9},
}

@Comment FIN

